【機場突發】中國公安係香港警車上打卡

仲講明有同行民警！！！傳開去搵記者！！！
點解民警會係警車入面影相係無可能解得通！！！

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

勁過核彈既文宣武器

P牌推唔撚到呀屌

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

push

push, 呢個要推

黑工

神隊友

......智力呢?
個日子，個時間，個打卡地點
你同我講機場,同我講突發
大佬啊，focus番主線啦

屌 推到記者見到啊！
唔係同公安合作係咩？？？

推

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

sor囉錯日子地點

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

但打哂卡係香港唔會有錯

要講就講番今日果兩件啦。

721 811
記得backup

其實重點唔關機唔機場事
係點解公安會係警車到

同路人, 不過拍片上facebook, youtube, reddit, twitter 會更好????

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

PUSH

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

人地大陸公安都只係講激光筆
香港黑警

11/8.......

721 811

屌

一秒致盲

推

不過9成同葉虎單野一樣推唔起

即係811 打人個班係公安啊
日期地點唔係問題，問題係佢係香港既香港警車上面

日日都有核彈

黑警： 呢位係協助調查市民

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

唔同，"葉虎"搵唔到人出黎上唔到記者層面
依個係代表緊 "公安"
葉虎茶樓啊伯聽完都唔知乜黎，公安人人都知

人哋打卡喺保定喎

個Location Tag係保定？

屌你老母 真係豬都無咁佢咁撚蠢

柒碌自爆

師兄可能未用過大陸野....
大陸野都可以upload mp4 file嫁......
你就咁貼幅圖同我講佢喺現場......
仲要佢大大個打卡「保定」......

記者！

請煲大

呢單要推 雖然錯日子地點

721
811

google/百度下張相搵唔搵到圖比佢download黎上載

公安在狗車自拍打咭

重要係片黎，做咩撚野。
但大家FC係咪機場出面。

同行們……我地嘅行家

Push

片我都睇撚埋，果17秒全車人講緊廣東話。
假如河北周街一個民警都識講廣東話，咁真係抵強國赤化香港啦

what the fuck is thisssssss???????????

推撚爆佢 記者幫手問佢係咪只有香港永久性居民擔任警察一職

唔check 喇 推左先算

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

Fact check?

PUSH!

已經有好多po但係都照推

wow

所以咪話撚公安有用
佢依家反擊, 又多個文宣

借個位

free to print :

今次真係核彈

等狗答啦，使撚幫人check。

認左錯啦, 811即係爆眼個日啊
公安打到我地D 細路骨折失禁個日啊

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

大佬呀。。。

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

除非對方主動打人 咁要保護自己去還撃

警方記者會有類似o既相架，可能只係share

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

推爆

推呀屌

721 821 公安自爆

pish

只要大家識do，一切會繼續

IQ < 0

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留

禽晚就已經想搞野啦

明知係假新聞，冇意義，唔好浪費記者會嘅Q！
元朗問完喇咩？催淚彈呢？仲有好多嘢未問完！
之前嘅核彈都未引爆到，唔好浪費公眾嘅注意力去呢啲假新聞上面！

呢個要推

個AC好乾淨

612 721 805 811 812

11/8 即係打班細路打到骨折個晚
係仲撚嚴重，即係公安打人

記者唔問問題返咩工呀？

好

原來一直都係公安黎

推到記者會問

條片佢偷人架咋？見佢其他post都係偷啲藍絲廢老page既相

香港人真係咁善忘？日幾日講普通話隻狗唔使追究？

之前都已經有 我以為大家已經接受左

612

隊友

FC都唔駛

食屎啦你
你啲同志拎住啲電筒照香港人 照記者
果啲仲光呀！咁你地又用？cls

gps話係保定喎

原來賣澈光既鋪已經變左軍火庫

激

寫住保定喎

想推但係P牌
同埋個地點係保定

呢個真係勁過核彈

支那仔真係飲得奶粉多
永遠都係白癡

公安 屌你老母

公安大把啦 不過要文宣 支持

黑警已經無人性
sor以為講今日

發生咩事

推 而家係擺明車馬wo

呢個帳號應該係營銷號，佢upload既圖同片未必係自己拍，應該喺instagram，youtube或者wechat等其他地方download落黎再轉發

推呀 dllm

嘩
唔推唔係香港人

推！今次仲唔斷正？

民警

推你上熱門! 今日記者會問。同路人不割席

民警小唐好波！

[緊急分析]法！不！責！眾！

不割
但有冇可能係架ZG 救護車？

咁撚多核彈，又葉虎，又成班大陸跟音公安係黃埔問人攞住戶証，乜撚柒都冇爆過

屌人地個location 係保定
咪炒車

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

請廣傳！816㩒錢大行動！

偷圖都得, 小心炒車

811班仆街25

宜家只要係著便服公安又好武警又好，做完嘢打完人，被人捉到之後就話自己係記者，龍門任搬
最理想係捉到後2 分鐘內用傘遮住做嘢，議員未到記者影唔到，過咗時間就算數

好可怕

狗：同志用腦可以嗎？

支持香港公安成立獨立調查委員會

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

內地人員來港執法，係憲法危機，違反基本法同一國兩制！！！

智力直逼元秋

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

大陸公安！公安！公安！係公安呀！

又一粒核彈！文宣組有好多野做啦！Oh yeah！

呢個真係睇下班黑社會恐怖分子有冇得拆解

呢條友只係喺大陸引述人哋啲嘢，應該唔喺香港，但可以去搞下佢個微博，入面好多香港嘅事，仲要用埋傘運時候啲狗用過嘅一張狗受傷嘅劇照。

唔難啊 成個廣東咁多人

推!

......屌咩，條友係「河北」嘅民警喎
btw訓醒又要講多次，focus番主線啦，依啲咁嘅on9彈藥不用也罷